[各區正式撚狗] 街坊如果見狗多 上一上樓先 兩個鐘後再落街 loop!

黃大仙宜家好多狗 上樓飲啖茶再落黎
呢個就係自己區嘅好處 散完可以隨時集結

瘋狂撚狗! 班狗又要坐車 又要搞一大輪上哂gear先黎

我地就街坊黎嘅 日日落去都得
每次一有狗黎 即刻上樓 等2-3個鐘再落街就得

到時睇你班傻狗走唔走
班狗唔走就由佢地罰企 引哂啲警力企係到 其他區嘅壓力就少左

如果班狗走 就兩個鐘頭後再落街
到時你班傻狗咪上多次裝 坐車黎黃大仙比人撚囉

唔止黃大仙 全港所有區嘅街坊都可以咁

宜家遍地開花
各區狗屋係無咁多本區警力守到
要清狗屋係一定要靠增援
大家可以隨便撚果班坐車遊走嘅防暴

無限輪迴就得 我地只係屋企落樓下
而班狗就要上裝 坐車黎增援

有狗黎增援 隨時返屋企飲杯野 涼下冷氣
落兩個鐘再落樓

到時班狗都唔知黎唔黎好
陣間坐車黎到又要full gear 成身汗咁睇街坊上樓涼冷氣

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

重推一下